{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 수림 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後7時で、チェックアウト時間は正午12時です。 チェックインとチェックアウトのご案内は、ご予約の際にお知らせいたします。 また、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、これを持参しない場合は入室をお断りする場合があります。キャンセルの際は払い戻しできません。 ランダムで客室番号とデザインが割り当てられ、提携店の運営状況によって異なることがあります。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 さらに、予約した客室ではネットフリックスを視聴できる特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後7時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの案内はありますか？",
            "answer": "ご予約の際にお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室する際に身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはランダムに割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ランダムで客室番号とデザインが割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "運営状況によって客室番号とデザインは異なりますか？",
            "answer": "はい、提携店の運営状況によって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室では何の特典が提供されますか？",
            "answer": "予約した客室ではネットフリックスを視聴できる特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 454
    }
}